致連登一個女孩子

呢到應該係唯一可以同你做最後一次對話嘅地方..

對唔住 我地分左手 但我真係好愛你 放心 我會係呢

到講完我想講嘅野就登出 唔會再login呢個account

我記得最近有一段說話 好適合形容我地之間嘅感情

～你可以用兩年同一個人唔識愛你嘅人一齊

都可以喺兩個月入面識一個比到你所有想要嘅幸福

的另一半～

你年紀比我細 我明白你重係一個追求刺激 在戀愛入

面比較自我中心 做好多事都無諗太多後果 單純想做

就會去做 好簡單 好單純 好可愛嘅女仔 每次你犯錯

我都會想牽住你手 我陪你成長 想令你學識係戀愛入

面負責任 考慮另一伴嘅感受 我依加諗返 會覺得自己

係過份緊張你 加左好多壓力係你身上 我依加了解到

其實痛苦嘅唔係得我一個 你都好辛苦

我不斷咁想你改變 我想向你坦白一樣野 因為我想你

可以好似我之前拍左四年嘅女朋友咁樣 會順從我 會

依賴我 做我背後一個小女人咁 因為我習慣左呢種戀

愛嘅模式 令我忽略左你係你 你唔係我前度 你係一個

我好愛好愛嘅人 對唔住 我唔應該咁樣做 但係其實我

都好無助 我冇諗過我會再拍拖 但遇到你 我先知道原

來我重識得去愛一個人 亦都無諗到我需要係呢段感

情入面要做主導嘅角色 坦白講我自己都未準備好 所

以好多時我都會做錯 用錯方式表達 我真係想同你講

對唔住 我唔應該咁惡鬧你 但個陣我真係控制唔到 我

唔想每次都容忍你嘅脾氣 所以我個陣決定咁做 係想

你知道我唔會一直咁容忍你 想你會改善呢一點 但好

明顯呢個方法係好唔可行 亦都估唔到今次會成為我

地分手嘅原因 我知道我一定會心軟 因為每次見到你

我都會心軟 就算你點犯錯都好 係whatsapp點嘈都

好 當我見到你 咁靚 咁可愛 見到我會怕我鬧嘅你 我

真係嬲唔落 我會好想攬住你 錫落你到 同你講一聲

唔緊要 我愛你

見到你笑返 係我呢世人見過最可愛 最可愛嘅笑容

我講過 你係我做每一件事嘅動力 因為你 我會想去為

我地嘅將來做更多嘅準備 我想你開開心心成長 做自

己想做嘅事 所以我會好努力工作 希望可以令你將來

係經濟上面冇負擔 到依加我都會維持呢個想法 去努

力 因為我已經咁樣麻醉緊自己 冇左你 我唔知我自己

重邊到有動力去做任何事...

我知道你重細 好似冇腳嘅雀仔咁 會飛去任何你想去

嘅地方 我捉得你太緊 你會受傷 我放任你唔理 我怕

失去你

好多謝呢段時間以來你對我嘅包容 我自己覺得我地

相處好開心 我都想同你經歷更多 第一次玩過山車 第

一次去旅行 更多更多第一次 我都想你陪住我 同時我

都想係你身邊陪住你 講返點解我地最後一次鬧交點

解我冇氹返你 其實我真係好想氹返你 但我覺得已經

夠啦 我唔想再管束住你 我想你成長 因為我 我希望

你可以學識真正愛一個人 學識為另一伴付出 我唔知

道你幾時先會明白呢個道理 但希望有一日你會諗返

起 原來曾經有一個人 好愛你

你可以用兩年時間同一個人唔識愛你嘅人一齊 都可

以喺兩個月入面識一個比到你所有想要嘅幸福的另

一半 我曾經以為我係後者 但到呢到我先發現 原來我

先係唔識愛你嘅人 希望你 衷心希望你可以搵到一個

比我更愛你嘅人 將來我地係街上面見到 我唔會忘記

你係一個我深愛過嘅人～

光復香港 時代革命

樓主啲排版

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

收皮啦屌你老母情聖

無人想知啊 行撚開啦

講野1999
唔怪得同你分手

男人老狗 做到你咁肉酸

無人想知你啲兒女私情 光復香港

學漏左標點符號呀？

你當呢度係你既Facebook?

你收皮啦我過得好開心

畀呢個post佢睇
既然知道自己好愛佢，追返佢
用行動畀佢知
行動重要過淨講